震得好，震撚死你班支那人啊!!

老R認同

甲由

頑強過甲由

蝗面對報應山中少不免震震震震震

呃正皮

冇狗肉食wo

毋須捐獻送錢關頭忍忍忍忍忍